（iq題）邊個歷史人物最鍾意戴綠帽

1頁內有人估到我切柒

李後主

曹永廉

最後武士

綠帽士

關羽

戴陸武

蟻多嬲死象